[多圖]做健身做到力竭真係好危險！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

同埋佢最後果下借哂力，咁樣對訓練唔多好

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月14日光復沙田遊行

好難想像 佢望一望下面嗰吓 個腦入面嘅恐懼有幾絕望

佢高估自己做引體了

佢預咗喇，不過估唔到死得咁柒，事前冇去現場試下先

佢做第三下都力竭，做到第二下隻腳上返來都成問題

做這種事有什麼好處

強身健體

好似係大陸仔黎

芝麻仁

仲以為佢jump左

真係好on9
正正經經做唔得嘅
唔理你支那定鬼佬

佢係JUMP左

好似上年大陸
專做呢D野

讀進化論 我相信達爾文

咁撚高都好d

最ON9係高估自己

進化論

極限運動係鬼佬專利亞洲人體格係弱啲

笑笑下嚇左跳

人哋外牆整嚟又唔係預你玩引體
太滑發唔到力，無計

係 睇返佢之前都有做過呢類片
不過都係外牆石屎面 磨擦力大好多
仲要每次得兩下貨仔就力竭
第三吓上返去7成用咗腳力

雖然係芝麻仁 但佢咁樣用手指支撐做到兩下其實幾勁

隻手仲要唔係捉住枝BAR既物體，難度再增加

包跌死

圖中條友肯舉下鐵，就唔會跌落去

咩片

芝麻仁極限運動

高手在人間
失手在陰間

笑咗

條友第三下就要用腳力就已經注定要死了，佢連用手同背撐上去既力都唔夠

old news
條友博like博到命都冇埋，得果廿幾歲仔
奉勸後生個腦唔好裝屎

搏還搏，芝麻仁太不自量力了

鬼佬咪一樣出事，Parkour死唔少人

好耐啦

呢條大陸仔仔parkour好撚紅 呢條片係佢遺作

有冇新聞source J下

呢個真

Thanks

廢到佢，做三下引體就力竭

本身呢樣野就係玩命，號稱戰鬥民族俄佬都一樣出事，google下都有唔少

應該兩三年前

好多人一下都做唔到

係，但玩極限運動，點都要操下自己啦

都差唔多，係舊聞來

好似話做片入面個幾下引體上升之前 已經自己爬左20層先上到頂樓 所以先無力

咁佢真係花式自殺

想睇佢墮樓後新聞點報道？

每日做一下掌上壓都練到the rock咁大隻
條友自己唔練就走去玩咁實死

舉重獎牌東亞都唔知拎咗幾多席

掙扎多幾下，谷到有精氣神咪冇事囉

成龍算唔算玩極限運動

咁普遍黎講係既

胡師父鬧得佢好啱

佢怯左

一名智障人士墮樓

垃圾樓豬

佢要死唔比佢死咩

第三下就力竭

記得佢唔係即死
跌左落中間平台到 但道門反鎖左開唔到失救而死

直接跳落去贏返尾彩都好

仲慘過當場死亡

做極限運動做到死左
算唔算超越左極限

極限掙扎

跌落去無死先算係

no brain no gain

搵返當年個post

我一般都唔會係道做gym

要突破自己，唔可以怯

抵撚死咖喎

上youtube search都大把鬼佬唔得/失手死

認同

睇返D回覆好好笑

跌撚左落去仲掛住坐出黎影相?